湖迷平時為咗鳩比反沾 沾屎去湖之後點撚算

過多兩年應該吹奏鳩比勁過沾屎定調轉好
邊個先係最接近神嘅男人？

可能到時湖迷會話高比係神 占士係魔王

做咩偷人名

都要拎到champ先架

沾迷平時都反開湖啦

俾你發覺左添

兩大煩膠fans合體

Leonard黎埋都未必贏到勇

見到藍字已經知

有人以為俾人爆pm先轉藍字

25狗太醒
直接空降73勝隊

合組反湧聯合軍
不過都睇唔到出路

勇士包圍網

占迷為左占士反湖

咁之後點算

大和解啦一係

起底就知喇

有先見之明

大和解

有你係度carry

好多人第一眼以為我係佢